有無人覺得香港人終於有番自己既娛樂圈

mirror error yolo
加今日四台YouTube assemble
果種目不暇給既感覺 真係好開心

諗番早幾年 hktv收皮 得杜生毛記 死頂
但依家感覺終於挨過左最辛苦既日子

仲記得果陣後生仔傾下計一出 話搵左堆kol
諗住係識果堆 點知都係d不知名既人

今日呢堆先係kol 真係key opinion leader
佢地拍既片講既野 真係會成為人地d口頭禪影響諗法

推

agger

見到viu同tvb咁鬥突然覺得好耐冇咁熱鬧過

好似古代D朝代咁

首先是盛世, 跟住中期衰落, 然後出一個 中興時期